[求幫推] 致還未罷工醫護專職手足

想同所有人講 唔單止係醫護同事手足
琴日同今日已經有超過7000位醫護專職
為香港放低一直以黎ge道德枷鎖
冒著被秋後 被打壓 行到最前去罷工
如果仍在考慮ge你 跪求請你再三思
香港真係危在旦夕 人傳人 已經出現
社區爆發只係一步之遙
求下你地 再考慮下…
唔罷曬咁多日 罷一日都好
唔真罷工 考慮下SL……幾多日都好
同埋最起碼唔好去頂更..去賺SHS…

推

第2次POST ...求幫推

P牌推唔郁

推!! 罷工!!

幫推，身邊後生嘅醫護都罷左工

幫推

同意 推

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

仲唔罷既，就同藍絲醫護齊上齊落
準備上前線，做中華英雄，為國捐軀

希望更多醫護可以走出黎

tui

支持醫護，封關救港

撐醫護 齊罷工

齊推齊罷

我要一家人齊齊整整

SARS已經死夠醫護

香港唔需要殉職醫護

推，呢兩日係最後機會啦。下星期應該好多人翻番工

有朋友 成個ward得佢一個罷
佢照罷，可唔可以齊上齊落？

最後兩日 加油💪

唔加入罷工 會白廢左呢幾千人既努力。
幫幫手啦 佢地唔係冇包袱㗎
個包袱亦都冇大細之分
唔該你 加入啦！！！

我朋友嗰阿head直頭搵佢傾計，佢都照罷

推呀

幫我感謝你朋友

所以我真係好希望可以多d人罷，得番呢兩日咋，最後衝刺啦。唔好白廢呢堆勇敢醫護嘅付出，求下大家

真，推

推，已罷第三日

十分感謝你 bro

請咁多位HAEA會員一齊罷工，冇一個人係condom

有錢冇命享就含撚都唔掂

Push

非HA專職。
支持

見到個人數都好似有啲回落，希望大家可以緊持落去，更多人可以行出黎
利申 HA Physio 有罷工

罷工手足respect

其實應該係懇請其他行業加入罷工
連最有道德枷鎖嘅醫護都罷工啦
你地仲係度等咩？

好勇敢

推 人多先可以成功

push ar

唔係得5千5咩

其實人數基本盤已經固定左，應該無得變了

我睇有七千喎

和你簽 香港人撐醫護簽名板

大家寫兩句支持吓醫護人員

希望大家一齊支持罷工醫護

有班藍廢人，佢地應該好想上隔離ward

真正怕死其實係唔敢罷工果班